我係pg one就退賽啦

咁大個人仲係度扭計要人氹 真係pig one

邊個pig one偷偷地留低左個負皮就走左去

中2病

袁婭維一開始都想揀pg one啦 係條肥仔唔服先搞成咁

比著你會唔會同其他人共用自己條女呀

唱首歌講到上床咁 係咪因為驚輸唔夠人砌阿 屌你老尾 人地條女都肯一齊開心share玩3p幾時輪到你發脾氣

剩係識冰冰冰